中電見工後等消息要幾耐?

想問下有冇最近師兄師姐入左中電做?
最近收到佢地中介電話然後去in, permanent工黎
In完第2日interviewer仲特登call我話d資料已經比左HR等佢地處理 (雖然佢話唔係Guarantee d乜野但係佢已經幫我搞左咁樣)

有冇師兄師姐最近in完 / 入左中電做, 收HR通知等左幾耐?
而家等左超過2星期了, 雖然有d朋友講邊有咁快, 但都想知個大約, 感謝

咩位？

唔知入面好唔好做
見到佢d openings好似係contract 工

Permanent 位？！定係two years basis 既contract engineer？
準備做一世Engineer II